<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">

  <title><![CDATA[Category: home-care | Amway]]></title>
  <link href="http://amwayman.github.io/blog/categories/home-care/atom.xml" rel="self"/>
  <link href="http://amwayman.github.io/"/>
  <updated>2013-09-29T11:03:32+08:00</updated>
  <id>http://amwayman.github.io/</id>
  <author>
    <name><![CDATA[Js Lim]]></name>
    <email><![CDATA[amway.jslim89@gmail.com]]></email>
  </author>
  <generator uri="http://octopress.org/">Octopress</generator>

  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[Dish Drops - Concentrated Dishwashing Liquid]]></title>
    <link href="http://amwayman.github.io/blog/2013/09/28/dish-drops-concentrated-dishwashing-liquid/"/>
    <updated>2013-09-28T21:16:00+08:00</updated>
    <id>http://amwayman.github.io/blog/2013/09/28/dish-drops-concentrated-dishwashing-liquid</id>
    <content type="html"><![CDATA[<h2>安利浓缩洗洁精&mdash;&mdash;世界上唯一能去除蔬菜水果表面农药和肉类激素的产品</h2>

<div style="text-align: center">
    <img src="http://amwayman.github.io/images/posts/2013-09-28-dish-drops-concentrated-dishwashing-liquid/dish_drops.jpeg" title="Dish Drops" >
</div>


<ol>
<li><p>洗用过的碗或盘子：先把海棉打湿，轻轻攒一下水分，再倒上一个流量的碟新稀释液轻轻揉搓出丰富的泡沫，将碗、盘子里里外外擦一遍，放一会使其分解一下，再用水一冲即可。</p></li>
<li><p>洗蔬菜上农药的用法：碟新是世界上唯一一款可以洗去蔬菜上农药的产品！将蔬菜（不切）放到盆里，用水略洗，倒掉水后，再滴入碟新稀释液，拌匀后，等3-5分钟分 解一下，用水一冲就可以了。</p></li>
<li><p>洗水果上农药的用法：碟新是世界上唯一一款可以洗去水果上农药的产品！将水果放到盆里，用水略洗，倒掉水后，再滴入碟新稀释液，拌匀后，等3-5分钟分解一下，用 水一冲就可以了。</p></li>
<li><p>洗去肉中激素的方法：将肉切成火柴盒大小，用水略洗，倒掉水后，再滴入碟新稀释液，拌匀后，等3-5分钟分解一下，用水洗净就可以了。另外鱼、海鲜产品等也可以用碟新稀释液来洗。</p></li>
<li><p>蒸大米饭：加入碟新稀释液淘米，洗净后蒸出的大米饭和没用碟新稀释液淘米蒸出的大米饭相比较：用碟新稀释液淘过的米饭米粒发亮，蒸出的大米饭味道清香。</p></li>
</ol>


<p>碟新，顾名思义，就是让你的碟子、碗每天都象新的一样。平时我们用的洗洁精只能去除油污，而碟新不仅能去除油污，还可以去除水果和蔬菜上的农药。下面给大家做一个产品对比：</p>

<p>在两个不锈钢小勺子上分别滴上我们平时用的花生油，然后分别注入市面和安利的洗洁精。模仿洗碗的动作，看看有什么现象发生：安利的碟新把一大滴花生油分解成细小的油珠，脱离器物的表面浮在水面上，而市面产品变成白色粉稠状的物质粘在器物的表面。都用水冲一下，看看有什么现象发生？先冲安利碟新这边的，仅用一口水就将勺子冲洗的非常干净，再冲一下市面的，用一杯子水也没有冲干净，并且仍有一点残留。</p>

<p>为什么用不锈钢勺子来做示范呢？因为不锈钢勺子看的明显一些。我们平时用的碗都是白色的，如果有残留的话，用眼睛根本看不见，误以为是洗干净了，但时间长了就会存有一些黄印。这些残留能不能洗干净？能，必须在流动的水下冲洗5分钟以上或在70度高温的水中才可以洗干净，以上这两条在日常生活中我们很难做到。如果做不到就会有残留，会对我们的健康造成危害。为什么会出现这种现象呢？是由它们的成份所决定的。下面给大家介绍一下它们各自的成份都是什么：</p>

<p>先看市面上洗洁精产品，它是由石油的副产品提炼的，也就是沥青的前道工序，又添加了碱和化学香精，再加些粘稠剂和防腐剂，经过加工提炼而成的。它出于化工产品，本身就是污染物，对人体特别有害。勺子粘的残留物，英文名叫ABS，化学名字叫烷基苯环酸钠。苯是一种严重的致癌物，我们的肝脏是排毒解毒的器官，但是它解不了苯的毒。科学研究证明，苯一次性摄取75mg，人会立即昏迷甚至死亡。有的人认为我用了好几年，身体仍然是好好的，那是因为我们每天随饭菜吃进一点点而已，这种物质吃进体内15年排泄不掉！为什么中国人的肝脏发病率是美国人的280倍，是澳洲人的360倍，就是与这些产品有直接的关系，并且还可以引起老年痴呆、儿童发育迟缓，不孕症等。这种洗洁精产品，在国外40多年前就已停止使用了。</p>

<p>再来看看碟新的成份。它采用纯天然的椰子油衍生物，再添加上芦荟的成份。大家都知道椰子油是可以入口的，而芦荟有滋润养颜的作用。平时我们用的洗洁精，洗完碗后手会很粗糙，并且爱开裂。而用碟新稀释液，就不会出现这些情况。最关键的是我们看看卫生执行标准。碟新是“穗开卫证食字（2002）第0067号”，也就是达到了食品卫生标准，即使有残留，对身体也是无害的；而市面上的洗洁精只是达到了卫生标准，是不可以入口的，如果吃了有危害，厂家是不负责任的。碟新中还含有“三元洗涤系统”，不仅可以去除油污，还可以去除水果蔬菜上的农药。我们吃的东西除了面不能用来洗之外，其他的肉类、鱼、海鲜、水果、蔬菜等都可以用碟新洗一下，保护我们不受农药的伤害。</p>

<p>碟新对我们有这么多的好处，如果是很贵，我想很多朋友也不会选用的。下面我们就来比较一下它们的价格。市面洗洁精的零售价是2.6元钱左右一瓶。安利的这瓶稀释液同样是500ML的，但因为碟新是大包装，40元一瓶，由于是浓缩产品，必须稀释使用。按 1：8 的比例配比，一大瓶能稀释20瓶，每瓶稀释液的价格仅是2元。所以说安利的碟新比市面上的洗洁精价格还便宜！大家是不是可以换个牌子来用？</p>

<p>我还可以告诉大家一个不用花钱就能用上这款产品的方法：我们住在城市里，大家都知道水费是很贵的，通过示范大家可以看到，冲洗碟新只用一点水，而相对于用市面上的洗洁精产品节省了大量的水，我们一年节省下来的水，也可以买出这样的40元一瓶的碟新产品来。请问您对不对？</p>

<p>资源：<a href="https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10201305384628566&amp;set=a.4375399155083.2164084.1591225218">https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10201305384628566&amp;set=a.4375399155083.2164084.1591225218</a></p>
]]></content>
  </entry>
  
</feed>
